如果1949年9月30日, 毛澤東比人殺左, 而家呢個世界會點?

會唔會無左今日既中共中國?

可能仲衰
中國人口至少200億

但至少D人有返少少道德觀念

你都痴線

ON9，中國人口急增，一來係戰爭完
二來係老毛鼓勵生育

提出人口問題既學者馬寅初，被老毛大批特批
無老毛，中國人口唔會在戰後急升

個陣老毛鼓勵生育嘛，話仲要打第三次世界大戰
然後啲人係咁生係咁生，好似啲豬咁
生得越多越好，生得多會得到「好媽媽」稱號一個

係呢卅年先要計劃生育，淨係可以生一個，導致依加蚛蝈啲人口結構錯晒
呢幾年又發覺唔對路，依加獨生子女可以生二個
辛苦晒呢代同下一代

可以肯定既係，鄧小平，劉少奇提早並且全面掌權

無文革 無殘體字

對唔住
我既曲面係....
無左文革,大生特生既意思

毛魔會上左神枱

如果用哩樣換取冇文革嗰啲嘢我覺得值

太陽照常升起

唔該哂